<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Project name="Aquerr-Bombs">
    <Package name="eden">
        <Key ID="str_abombs_eden_Module_Keypad_Bomb_Description">
            <English>This module has to be synced with objects that should be converted to keypad bombs. Bomb object should neither be local nor simple object.</English>
            <Polish>Ten moduł musi zostać zsynchronizowany z obiektami, które mają zostać zamienione w bomby. Obiekt bomby nie powinien być obiektem lokalnym ani prostym.</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_Module_Shot_Vulnerable_Description">
            <English>This module makes given class names vulnerable to shots and nearby explosions. To make a specific object shot/explosion vulnerable, sync it with this module. The object should neither be local nor simple object.</English>
            <Polish>Ten moduł uczynia podane klasy obiektów podatne na strzały i pobliskie eksplozje. Aby uczynić konrketny obiekt podatnym na strzały, zsynchronizuj go z tym modułem. Obiekt nie powinien być obiektem lokalnym ani prostym.</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_Module_Wire_Bomb_Description">
            <English>This module has to be synced with objects that should be converted to wire bombs. The bomb object should neither be local nor simple object.</English>
            <Polish>Ten moduł musi zostać zsynchronizowany z obiektami, które mają zostać zamienione w bomby kablowe. Obiekt bomby nie powinien być obiektem lokalnym ani prostym.</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_afterdefusecodelabel">
            <English>After defuse code function</English>
            <Polish>Kod do wykonania po rozbrojeniu</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_afterdefusecodetooltip">
            <English>Code will be executed locally for the defuser. 
Params passed to the code: ["_thisBomb", "_defuserPlayer"]</English>
            <Polish>Kod będzie wykonany lokalnie dla rozbrajającego. 
Parametry przekazane do kodu: ["_thisBomb", "_defuserPlayer"]</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_bombtimetooltip">
            <English>Bomb time in seconds. 0 = indefinite</English>
            <Polish>Czas bomby w sekundach. 0 = nieskończona</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_delaylabel">
            <English>Delay</English>
            <Polish>Opóźnienie</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_delaytooltip">
            <English>Delay explosion in seconds</English>
            <Polish>Opóźnienie eksplozji w sekundach</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_deletewreckafterexplosionlabel">
            <English>Delete wreck after explosion?</English>
            <Polish>Usunąć wrak po eksplozji?</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_edenmodulepropertycommon_fixedrequiredhitslabel">
            <English>Fixed hits amount</English>
            <Polish>Twarda ilość trafień</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_edenmodulepropertycommon_fixedrequiredhitstooltip">
            <English>The amount of hits required to trigger the explosion is fixed, that means, object MUST be hit "requiredhits" times to trigger the explosion.</English>
            <Polish>Ilość trafień wymaganych do wywołania eksplozji jest konkretna. Obiekt musi zostać trafiony określoną ilość razy aby wywołać eksplozję.</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_edenmodulepropertycommon_requiredhitslabel">
            <English>Required hits</English>
            <Polish>Wymagane trafienia</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_edenmodulepropertycommon_requiredhitstooltip">
            <English>Max hits to trigger the expolsion. Chance to trigger the explosion is increased with each hit.</English>
            <Polish>Maksymalna ilość trafień aby wywołać ekslpozję. Szansa na eksplozję wzrasta z każdym trafieniem.</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_encodedmessagelabel">
            <English>Encoded incoming message</English>
            <Polish>Zakodowana przychodząca wiadomość</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_encodedmessagetooltip">
            <English>The incoming alphanumeric message (in International Morse Code) that will be beep-ed to the player</English>
            <Polish>Przychodząca alfanumeryczna wiadomość (w Międzynarodowym Kodzie Morse'a) która będzie wy-beep-owana graczowi</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_explosionclasslabel">
            <English>Explosion class name</English>
            <Polish>Klasa eksplozji</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_guitypelabel">
            <English>GUI type</English>
            <Polish>Rodzaj interfejsu</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_maxdefuseattemptslabel">
            <English>Max defuse attempts</English>
            <Polish>Max prób rozbrojenia</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_maxdefuseattemptstooltip">
            <English>The max number of defuse attempts before bomb explodes. E.g. 3 = you can make 2 mistakes</English>
            <Polish>Maksymalna ilość prób rozbrojenia bomby zanim wybuchnie. Np. 3 = możesz popełnić dwa błędy</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_module_explode_description">
            <English>This module will create an explosion at desired location. If an object is synced with this module, then that object's location will be used for the bomb explosion. You can also sync a trigger with this module to execute the module at desired time.</English>
            <Polish>Ten moduł utworzy ekspolozję w wybranym miejscu. Jeśli jakiś obiekt będzie zsynchronizowany z tym modułem to jego pozycja zostanie wykorzystana jako pozycja eksplozji. Możesz również zsynchronizować wyzwalacz z tym modułem aby uruchomić go w odpowiednim momencie.</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_module_memory_bomb_description">
            <English>This module has to be synced with objects that should be converted to memory bombs. The bomb object should neither be local nor simple object.</English>
            <Polish>Ten moduł musi zostać zsynchronizowany z obiektami, które mają zostać zamienione w bomby. Obiekt bomby nie powinien być obiektem lokalnym ani prostym.</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_module_morse_bomb_description">
            <English>This module has to be synced with objects that should be converted to Morse bombs. The bomb object should neither be local nor simple object.</English>
            <Polish>Ten moduł musi zostać zsynchronizowany z obiektami, które mają zostać zamienione w bomby. Obiekt bomby nie powinien być obiektem lokalnym ani prostym.</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_overrideexplosionclasslabel">
            <English>Override explosion class</English>
            <Polish>Nadpisz klasę eksplozji</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_overrideexplosionclasslabeltooltip">
            <English>Leave empty to use value from above list</English>
            <Polish>Zostaw puste aby użyć wartości z powyższej listy</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_removeshotvulnerabilityafterdefuselabel">
            <English>Remove vulnerability after defuse</English>
            <Polish>Usuwa wrażliwość po rozbrojeniu</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_removeshotvulnerabilityafterdefuselabeltooltip">
            <English>Should bomb no longer explode on shot or nearby explosions after defuse?</English>
            <Polish>Czy bomba ma przestać wybuchać w kontakcie z pociskiem lub wybuchem po rozbrojeniu?</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_requireddefusalitemslabel">
            <English>Required defusal items</English>
            <Polish>Wymagane przedmioty do rozbrojenia</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_requireddefusalitemslabeltooltip">
            <English>Should be in array format, i.e: ["ACE_DefusalKit", "ToolKit"]</English>
            <Polish>W formacie array-a np: ["ACE_DefusalKit", "ToolKit"]</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_requireeodlabeltooltip">
            <English>Counts as EOD from ACE or explosiveSpecialist form Vanilla</English>
            <Polish>Liczy się jako EOD z ACE lub specjalisty od ładunków wybuchowych z Vanilli</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_roundscounttooltip">
            <English>Determines the required number of rounds a player need to solve to defuse the bomb</English>
            <Polish>Określa wymaganą ilość rund, którą graczm musi pokonać aby rozbroić bombę</Polish>
        </Key>
        <Key ID="str_abombs_eden_serialnumbertooltip">
            <English>Player can check it by interacting with bomb. Not used by the mod. Feel free to use it how you want.</English>
            <Polish>Gracze mogą go sprawdzić poprzez interakcję z bombą. Nieużywane przez mod. Użyj tego jak chcesz.</Polish>
        </Key>
    </Package>
</Project>
